讀咩科master包有好工開？

Undergrad讀acct，想讀個master翻生，除咗nursing master仲有冇其他科既master可以包讀完後實有份人工高既穩定工？

讀一大city 副學士已經夠

果然係一個傻子

人工高既穩定工 acct唔係咩

有好工既 通常就會學費貴撚到hihi

份入big4做狗=完

cp

學費冇所謂，可以借non-mean，只要讀完有份人工高既工就不愁出路了

唔好意思，請問full name係咩？

Survey
Speech therapy d fd
乜撚人都收

你玩下蓮算啦

讀Acct唔係一定做audit 架嘛

Mba

無人叫你入Big4
而且基本上唔係三大Grad都好難入到Big4

據說最好係Baker Tilly ，基本上唔洗OT
利申: 唔係BT

唔想再做商科野啦

Sw

Corporate Governance 👍🏿

咁我唔入都入咗啦，所以依家咪想唔撈囉

蓮乜鳩？

醫科

Quit左佢轉BT / local 拿拿林Q左轉Commerce囖

PGDE 之後誤人子弟

叫你返去捽lin 頭呀撚樣

讀完都無學校收

除左EO AO IP真係諗唔到
香港唔係商就得工程 但係你由0開始好難
再唔係讀個law master都可以

出黎做咩？ Corp sec?

幼教

AL失敗者註定無得做醫生
香港做醫生得三條路
一係Jupas滿分直入mbbs
二係讀HKU Medical Science 1st hon grad 再毅行醫路 internal referal 去讀Second degree mbbs
三係出國讀，再翻黎考個得十幾%合格率嘅職業試

JD

Master joe

特殊教育學校需要你呢啲人才

包有工開果啲叫vtc

男人無得做

咁遲下你咪會叫我做老師

宜家BAFS通常搵數學老師教

好過你老母連lin都冇得撚，你老母對發臭lin俾狼狗咬撚爛哂，跟手屌鳩埋你老母個發霉閪，之後咪生撚咗你呢條死仆街雜種賤撚樣出黎獻世囉！

邊個話

臨床心理學家

有冇嬲到塊面紅卜卜，小心瞓唔著
瞓唔到就捽下囉一係

點解你哎吔老豆塊面咁撚紅呀，馬上風死架嘛！

文學 文學院ba 三大，都想ma 洗底，但無數理底仲難搞

堅？ 我都幾鐘意小朋友，但女人多一定好撚多事非同捽lin

屌緊你果陣馬上風，本身佢仲捽緊你粒lin

盲人連自己老豆屌緊邊個都唔撚知，呵呵！

我估你一路呵一路捽

EMBA

點解你就咁答都有人負評你

除左醫，香港邊有科包生仔
讀完個undergrad仲未明呢樣野？

紮鐵

咩fg工唔係做狗

就係明所以至想讀master翻身

Thanks兩位巴打

Speech therapy收生我見poly佢都prefer d語言相關既bachelor，收生方面睇黎唔係真係咁鬆喎

Master in bation

題外話讀im (information management)出路如何?

建造業協會

JD完再讀pcll

QS?

樓主男定女

clinical psychology掛
不過你undergrad唔係psychology

易入又搵到食既 就一係難讀 一係chur 一係就易入不過爆曬煲啦

Ug psycho都入唔返啦下化？

屌 Undergrad. 讀Pure Sci. 真係人生已完
想讀master 洗底都唔得

Master of dental surgery

讀公共行政考ao

包考到就好，最怕jre 都過唔到

Computer Science
fg應該有至少hkd30000+

去美國讀+做

玩完

為份工去讀個科
而唔係為自己想做咩去學個樣

Pure Sci 真係好撚慘
讀Sci Master 又係食多次屎
讀Eng Master 又沒工程底
讀Medical Sci 又唔收因為唔係讀/做個科
讀Business related / MBA 又太貴
讀MA/ Soc Sci 自己D語文能力又唔好

想讀D有牌的/有專業資格的又多人爭

社工

做IT狗

語文要求好低， 之前大把人讀JD( shitty) ielts都只係 7/7.5

kong u就真係要求高

做社工我覺得我會打9 埋D求助人/廢老/蝗/MK.....

女

Nursing 啦
兩年多d又一條好漢

Ba仲仆街

pure arts，pure social science 都一樣
香港係應用型經濟
研究要上大陸或外國

爆哂煲既例如...？

可能係禁錯
智能手機好易按錯

ouhk nursing

我諗都唔易入，應該會有好多人想讀黎洗底，polyu收三十人，中大收七八十人

你指second degree？唔係剩係得poly同中大得pre reg既master of nursing咋咩？

So？

UG成續好既話出國讀MASTER FINANCE

Nurse

我UG成續係好，但唔想出國讀，多謝巴打建議

應該會有好多人都想咁洗底，唔知到時又會唔會爆煲

JD 2年 30萬+PCLL 1年 15萬
結果洗左接近50萬同埋3年時間
最後做個trainee solicitor頂盡都係25-30k
ifirm除非最top如果唔係好難夠oxbridge/hku爭
入唔到pcll仲大獲

入big4做3年狗都有啦

搭單問乞食engine ug成績一般
搵咩master洗底好？
聽上面巴打講 surveying？
定其他搵食engine？

Archi啦 讀完再考牌

bim?

做會計咪幾好

讀V Art啦
一幅畫賣幾百萬

唔想再做

好多都要死咗後先有呢個價

唔好意思，全名係咩？

老老柒柒，如果有政府工做就唔會迫到我行讀搵食master呢條路

商科已經係叫做最易搵得最多
其他一係專科
一係好命

如果真係有d咁旬嘅科
全世界已經衝左去讀啦
洗等你？

cs master啦
不過cs msc依家好難入

讀完做保安
包有工開

考埋個牌佢先啦

呢個真

順便問埋，Msc 出國讀financial management 定management of information Technology 好

最愛發神經

美國ug非archi讀3年就得
一係survey
香港呢兩科一定有工開

正想講

水底工程

大家起下樓主底先回啦

Master of Arts Economics

Harvard MBA

哲學

樹藝

我個底點唔代表會影響呢個post既質素

通常d 人都會話借朋友ac 開po

你地就係！

係我本人開既

Nursing master 好似係讀3年

揾食既 一係讀工程 一係讀醫療

UG acct + JD + PCLL
考HKICPA , 再加多個律師牌
今鋪仲唔發發

起唔起底都好，就算樓主係假膠都好。應該都有好多人有類似問題，拎出來討論下都好。

仲吹SUV
讀完兩年之後都唔知仲要唔要咁多 surveyor, 仲要UG都多左咁多學校開到
樓豬不如試下health science果類吧la

MBA
MFin
JD （degree)

推下

MBA 太濫
Mfin 只有HKU有用（雖然HKU Mfin國際知名但太貴）
JD 唔熟唔清楚

點解覺得轉左行會好過big4?

agger, 我都想轉，唔撚想做銀行

當真係有人咁做，頭尾要唔要十年?

文學院撚求救

唔係咁易架葉師傅，2行都係無限ot

唔洗

假設唔洗defer同 full time讀

pt JD讀死人

重錬

屌 ifc

就係唔想無限ot所以先唔想再讀商科

呢位巴打就識諗啦

文學院都可要IFC?
最起碼你地可以sell自己language / communication skills 好...

CPA +LLM

有無人今年會報cs master

Building services engineering BEng
有無可能Master讀Archi/Civil?

唔想ot law應該都唔係選擇⋯同埋係人都知一個人手執2個專業牌係fat fat既,但如果你冇 connection....靠自己會好辛苦囉,當你0 defer practical experience 3年audit + 2 年 law 呢到5年 真係講咁易呀？